El programa funciona, pegandole por POST al /authenticate, me devuelve ese token, despues lo agarro y lo copio en el header del GET a /hello. (Todo este trabajo deberia hacerlo el front, yo lo hice en POSTMAN).

El problema que tiene es que le pego con la PW bien, pero el user mal y me devuelve el token de todos modos...